買野去地盤開工

Yahoo 買夠400蚊仲平40蚊 夠400蚊仲包送貨

有無安全帽賣 地盤好危險 要戴

有朋友做地盤監工，佢話工友成日借完野唔記得還 唔小心拎左返屋企俾警察搵到都唔知會唔會告佢 最好留返係工地可以俾下個有需要嘅人

暫時無帽賣

呢款眼鏡金鐘地盤唔岩用

因為主要工業意外都係因為有毒氣體
所以要揀包覆性高少少嘅

綠卡讀一日 工人註冊證好快手
無呢兩寶點入地盤做嘢
安全帽鞋必須

有隻係膠既貼眼
好用好多 唔會入到

一陣搵下有無

呢款可以貼實塊面既岩用

利申發夢做過地盤佬

某日去做工程用左一粒既時間發現好用好多
用lab果隻會好辛苦

岩岩經過間鋪有賣緊 老闆仲話咩胡椒都唔怕 但我只係去地盤開工

上面果款對有毒氣體既保護性唔夠，
建議你買過另一款，唔係一陣有咩工業意外就唔好

得罪講句，兩款都防唔到

2次入地盤都試過用呢2款
包多d個款感覺會好少少
當然2款都只係初級安全防具 冇得同貴個d比